十優麥明詩考獲美國執業律師牌 一男子陪飛紐約宣誓

十優港姐麥明詩，劍橋法律系畢業後參加選美，取得冠軍後入娛樂圈，一直被周圍的人問是否浪費高學歷。原來這位充滿智慧港姐早有打算，在拍戲之餘，一直自修讀法律課程，日前，有男性朋友陪伴她飛紐約宣誓取証書。據讀者爆炓，麥明詩跟男性友人抵達紐約奧爾巴尼法院後，她先進行面試，接着跟五十多人一起宣誓。讀者又指，由於不是美國本土人仕，要讀另一個地方的法律更有難度，但近年不少香港人都會考美國執業律師資格，原因是可以替中國或香港的公司美國上市，又或傾合作合併，擴大生意範圍。

麥明詩從來沒有公開提及要考律師牌，難怪邊拍戲拍讀書的她，近年瘦了一圈，不過幸好付出有收獲，她在新劇《是咁的，法官閣下》表現，被影評和網民讚有進步，就算箍牙都有不錯發揮。